仆街又抄人野

抄橋都算
連LOGO都抄到十足十

香港真好 有錢就可以抄橋搵錢

貼哂出黎麻
炒鳩可恥
咩幸福堂
養心殿都係啦

就是老闆們一次到日本遊玩後，覺得非常有趣，所以照辦煮碗。

位於觀塘的釣魚船屋，就是老闆們一次到日本遊玩後，覺得非常有趣，所以照辦煮碗。

人無恥真係天下無敵

巴打識唔識日文
SD去比日本公司睇下喇

人均最低消費$600
釣到魚要另收$300...好過搶

依啲傻鳩以為扔百幾二百粒出黎 就有得做 食啦！